2019 JRE 4 (AO prelim / final interview / offer)

只限討論AO
非AO相關(ALO/EO/ATO/TO post)唔好係度討論

復活節假期後有無機會派final interview invitation呢？

想入TG group請聯絡小弟

請加我

已經PM你

Interested to join!

3都未爆1001無啦啦開個4
仲要唔俾人討論非ao野？
咁就咪叫jre啦屌

AO最威ga ma

咪就係，唔怪得知林鄭呢啲AO出身既人咁目中無人，有AO interview就排斥其他人，自以為自己係top of the world

淨係傾AO冇問題，但係可唔可以唔好騎劫人哋個title?
咁樣好混淆，因為3都未爆，但係啲人見到就以為3已經完咗，以為4淨係可以講AO

點解啲咁冇腦嘅人有得in AO?

佢連個喺字都唔識寫 咁都考到AO 笑死

麻煩曬

年年都係㗎啦
有一批收到AO interview嘅人就會自己開一個群組出嚟話淨係講AO野

唔知呢班人最後有幾多個入圍果廿零三十個AO位呢

開群組絕對ok 但標題唔好寫埋2019jre騎撚劫埋其他jre Officer post既討論

後生細仔有個AO interview就咁囂張
都未過最難𠴱關
睇到你完全唔識做人
做政府工係大忌嚟

林鄭 style

應該串少少：「AO group - 預咗冇Final in既免入」

成班垃圾助紂為虐
唔好同我講入去改變政府好撚嘔心
祝你地個個入唔到
入到的話過十年都好似嗰個前新聞主任咁比人掉落街做condom仔

原來連登都有呢啲白鴿眼on9仔

騎劫 JRE post 仲要 AO 小圈子，官喎

Thanks

希望加入，感謝！

想加入，麻煩晒。

想加入

Plz add me thx!

Please add me! Thanks

Interested please add

Final in released?

Pls add thanks

Please add me in the grp! Thank you.

Thank you!

it should be “please add me to the grp”
How can you be an AO when your English is not proficient?

plz add me thx

Please add me. Thanks.

連登咁多準ao

所謂AO都係幫港共政府推行賣港政策
只係一班冇槍既黑警
係黃既個班後生AO一早走哂
做咩你地仲係度in?

唔該曬

Thanks!

想join

Sorry

呢個先對

Add me thanks!!

Please add me :

事實裡面d AO都係咁串 見高拜見得踩 淨係會理高級過佢既人 佢地升一級已經=其他grade成個career既終點

立法會公務員及資助機構員工事務委員會今日(20日)舉行會議，反映公務員對《基本法》認知不足，有公務員在處理社會事件時沒有確守政治中立原則，公務員事務局長羅智光回應指，公務員需要加強對基本法的認識，已就要求所有公務員宣誓擁護《基本法》進行研究，預計在今屆休會前有進展及報告。

AO串，我覺得合情合理，但係呢度只係啲有得in嘅人，最後做到嘅會有幾個？

咁撚叻洗乜開group收風
靠自己都有offer啦

今個禮拜in

Final in?

Please add me thanksss

有冇人都係等緊回音？

樓主final in failed 柒左潛水

please add thanks

in 完，今年新模式，幾好玩

Please add me. thanks!

有七個人望住我口up up 半個鐘，算唔算present

即係佢哋咩都冇講過，得你一個自己講足半個鐘？

thankssss

師兄介唔介意講多d?

Mic E

唔想話你知

求add，下個禮拜有final interview

Please add thanks!

佢連final in都冇呀